銅鑼灣現場證明連登已經開始脫離民眾

一朝就開曬post休息，失民心，要停
依家根本就證明左香港人已經進化
原地踏步既只係連登仔同三毛

連登係平行時空

根本有時候出到去就知上唔到網
但連登post推得咁快就知咩事

可能好多琴日出呢 真係攰既 兄弟爬山

喺其他post講過
根本明眼人都睇得出而家連登帶風向嘅人多過正常會員
唔少前線同所謂連登觀值觀差好遠
連登一早就已經唔係抗爭核心，只係發洩場所

日日坐冷氣房運籌帷幄
一係就比五毛玩到精神分裂

睇下吹緊乜野風向喇

累

休息撚放工未？今日weekend早d收工啦

我公司同事40-50歲本身黃果d個個都話大快人心
係擔心手足出事
真係唔知依家會割果d係乜野人

超緊急！！18區和理非立即支援銅鑼灣手足

Pull

證明連登唔係大台

好post 推

太多唔知人定鬼

屌機場撚無weekend架

Mon po狗：屌撚晒你哋章法咁撚難捉

琴日一早講撚左今日會去CWB
文宣圖都有埋
係連燈唔知做乜9比D 5毛帶風向話休息一日

連登咁多小學雞 邊會識
一鼓作氣，再而衰，三而竭。彼竭我盈，故克之。

證明 真.冇大台

連登依家帶風狗就大把

連登唔好睇到自己咁大

你睇下我個熱門Post
幾撚多五毛

事實係連登一大堆蠢人以為自己好撚醒 點撚知次次都俾班五毛帶撚晒風向

脫咗好耐

因為依家 太多 Account
無腦既人都可以任意開 post

一早失去左功能性

証明人民已經自發出黎

事旦啦 想出未出

我公司D 中年姐姐睇完林尊講野都開始叫左明點解我地咁嬲甚至用暴力
雖然都覺得盡量唔好 但出到聲講真係用打完就好即刻走唔好比人拉
同初期差好撚遠

不分化
以事論事

真...

Telegram 主導

根本好多真前線已經唔上連登

係十八區都好撚憤怒

講真啊，大家有冇發覺上街上得最烈
或者大家休息既時間

啲乜乜撥冷水post係最多

果d係連登狗黎
係警察總部食緊狗糧

係咪babycondom動員出嚟架？

根本五毛講咩 班傻西都信晒

其實休一日無問題，互相接力姐.....你估現場搞事壓力唔大....明天再出擊啦，連登仔休一日無人屌既

平行時空

mon post狗都唔知幾時真幾時假
明明話今日休息然後一班人出左去
仲諗住上連登收風點知大家帶風向帶到分唔到

敵疲我打
繼續

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

總之記住
有行動既時候成個連登只會得返冷氣軍師 五毛 傻閪就得

分析下都會明啦 仲話唔知

吹風向撚
同唔好裝修一樣

又話睇連登既
屌點解我睇完諗住可以瞓覺又無得瞓
又要出動啦屌，好眼瞓啊

攰既你以後唔洗出啦屌你老味

今日休息 笑話

朝早9點就有人spin風 和理非都未訓醒啦屌知咩事

全民休息日都講得出口

其實有冇諗過其實係緊急法已經挑起左唔止連登仔ge神經 先會有呢個現象絕對係好事黎

推

好撚搞笑 仲要一個朝早就俾五毛轉晒風向

見人打多幾隻字就推推推
未睇就推左先
控制連登風向真係好撚易
一兩頁搞掂

你見有人專登揀凌晨時份出post仲係咁比人推上去就知咩事
第一、連登早就比人滲透
第二、連登同社會脫左節架啦，一早講左落地宣傳

老母：咁都燒佢唔死 想拎槍個個快啲走
老豆：唔贊成生命上攬炒 但明白忍左太耐都避免唔到

一早變左散水大台啦
有頭有面果d 唔敢講 咪搵d 水軍上黎日日帶風向

示威者AI 進化

大台-->連登/TG-->全民自發/小隊形式

有陣時我都唔知大家點
今日真係好多風吹
連自己人都唔知邊面先係真

而家銅鑼灣成個死城咁，乜都冇開人都唔多隻
係見到d手足痴下紙整下文宣，邊度集合都唔知

上連登仲以為真休息, 屌你銅鑼灣個堆先係真香港人

攰咪休息，唔攰咪出，有咩問題

政府：成立惡法

連登五毛：今日休息!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

狗加五毛

和理非一名, 真心攰㗎! 我選擇今日趁藍店唔開, 集中去支持黃店. 兄弟爬山, 各有各做.

成朝趁勇武未起身就吹風向話要休息

屌 和理非而家出去港島
前線入黑後玩自己區
唔得？

收撚皮啦 殭屍五毛狗

望下連登
話要休息呀 邊個出去就係鬼

真 根本無時間睇

一話休息,林奠就上電視
你話冇人帶風向,我就唔係幾信

平行世界

從來冇人話連登係大台、兄弟爬山啊分化撚

人地係卧底黎架嘛
一被人篤爆就反屈人卧底屈P牌屈呢樣屈果樣

勇武退場 和理非進場
set deadline
fake news

都唔知玩過幾多次

我覺得問題係facebook 有一班係第二勢力 唔受連登影響
第二係連登真係太多風向狗

成日前一晚/ 即日取消活動
當出左去嘅人係condom
比人撚多幾次真係會心淡架屌

証明警犬帶唔到風方，5毛錢白使，建議中國政府d錢科番比真香港人好過

連登唔係大台 只係一個討論區咋

返歸啦

笑左屌 連登不嬲散水撚

連登啲人心智真係
成撚日被人帶風向

好多連登仔依家個問題係把自己睇得太高
以為出左g20攬炒團隊就好勁領導運動
係8月前的確係既
但依家
你睇出面提連登少左幾多

咪係
唔同我地話唔出就全世界係屋企?
各有各做呀大佬, 4個月都係咁講

我反而覺得今日出嚟有不少係新血和理非, 係好事!

連登哂9氣啦已經

連登以為自己大台
叫撚左你地be humble

可能尋晚出的連登多，今日一般和理非接力

次次都係啦 班五毛只要一齊開多幾個post 就可以帶晒風向 班蠢人弱智根本唔會分析下 次撚次都係咁

係好事黎

但好多和理非睇連登

車輪戰絕對冇問題

和理非可以有幾攰

二百萬人 邊撚到有咁多連登仔

係街班人係真和理非

咪撚分化 屌你老母

攰嘅咪透透 有精神嘅咪上街囉 有乜好拗

好多五毛帶風向

各有各做 唔好自亂陣腳

出面好撚多人呀屌

有fd 屋企本身深藍，佢自己係後生，因為721由不問世事轉淺黃，佢尋晚話
//再咁暴力都好難支持落去
但又點都冇可能支持政府囉
唉雖然麻煩啲 都要忍吓 繼續支持//
所以我都同意，真係唔知有咩人會割
而呢啲唔係咁堅定嘅人，其實係唔使咁在意，因為佢無論企邊邊都唔會有實際行動幫手
連鍵盤戰士都未必會做
所以我覺得冇咩要擔心

因為風向唔係咁簡單你話帶就帶到
尤其係老屎忽14年睇住啲偽勇武五毛點樣帶風向帶到成場運動收皮
仲會咁容易上當咩

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

裝修休息啫下話

同意

兄弟爬山嘛

你用下起底功能先，唔使咁激動，勇武和理交替接力有咩問題？

今晚補鑊

呢個真 平時出黎一人多 連tg 都用唔到

5毛吹風休息日

所以ddos連登對我地行動真係冇影響

出啦 屌

連登d人真係好撚廢

其實好多區尋日都搞到好晏 又唔係區區都有巴士過海 集中聽日出都無可厚非

咁咪好
證明大量市民係自發唔係得連登仔係到反對政府
有咩問題

不嬲香討先係主流大台

我係因為香港討論區個post先出銅鑼灣

真 出去啦喂

好多老人!!!

之前中環快閃連登都無煲大過

要回氣呀！

唔緊要
同我繼續！！

勇武休息下又得。
今日和理非出黎又得。
各有各做，各有各休。

（不過講真，尋日真係好辛苦架）

記者話得300人WOR

兄弟爬山 講各自努力咪得
講今日休息日真係玩死

都唔知邊條仆街會吹休息 遊行示威係每日既日程
勇武休息係可以因時制宜 緊急法都出動埋 仲有得退

隔離有條狗屌我叫人去港島, 睇下佢地幾驚人不割席

連登仔係時候出去銅鑼灣

昨午開始香討同bk要人要得好勁！！！連登已死，下次再用緊急法應該係封香討。

暫時係見灣仔，有冇其他地方報告？

仲撚好呀

休息唔係問題
其實用下個腦都知
衝衝子就唔做文宣嘅
衝衝子日抖就瞓覺save體力
入黑後就出嚟一齊玩

咁而家交通咁唔方便 佢陣間set rb隧道搜車衝衝子就返唔到自己區
但和理非唔洗驚佢stop & search

頭先政府先叫和勇割
而家和理非出嚟話俾啲狗官知
你地核爆都唔割

然後衝衝子入黑後再開花
唔好咩？

連登都上唔到....緊係喇

不要指責
兄弟爬山

證明真係冇大台

[member]不嬲bk 香討先係大台[/member ]

睇左成晚新聞直播
和理非當然累啦

今日交通閪到咁
好多人出唔到去

本來連登就唔係大台

兄弟爬山 各有各做

有幾多人仲記得呢句?

都話babykingdom 先係主流民意

呢D叫虛張聲勢 聲東擊西
等敵方難以估計我方真正的動向

👍🏻

今日請大家和理非時間先

［突發］銅鑼灣開始多人

證明兩件事
1. 連登明顯有人帶風向
2. 有堅實嘅抗爭者係無論如何都肯上街

正確

好事黎

利申腳痛唔係都出咗

柒古碌 屌極都唔化 次次都中招

人有自由意志，覺得應該出就會出
連登仔可以發表意見，但唔代表人哋一定會聽你講

無問題 先唔好話三毛定鬼 連登本身就係多人平台 每個post都有好多唔同人唔同諗法 唔統一先係正常

今朝全版都係就輸論 變質論

中年人士無論兩邊都覺得打狗好撚好睇

連登一早有風向9，大家都要明白其實連登唔係大台，唔好過度依賴

我知根本出嚟大部份人都唔睇連登

八奇：用連登fake mon post狗
自己人都中埋招。

其實無咩人睇連登，連登仔太childish。

連登風向撚要哭了

好簡單，大家都有獨立思考能力
有人吹雞，你分析完覺得想去咪TG叫人一齊去
覺得攰想休息咪抖下做下文宣
明知咁多mon post狗 點會下下係度公佈所有行動細節

傻拉，連今日想去邊都未決定mon post有鬼用
不推文留位俾有用post

收皮啦
1. 臨時取消啲人跟唔到唔出奇
2. 就算跟到，兄弟爬山各自努力，佢係要出我阻到佢咩
咁都要話脫離民眾，我屌你老母啦死五毛

連登已經香討化
其實就算唔睇連登
平時睇其他網慣左比人帶風向
咩都扮中立然後叫停
事實係出得來既個個都唔認同
和理非都未割過
唔好睇少3毛分身
好易影響人判斷

其實無論裝唔裝修 貼唔貼文宣嘅人
都係冷氣緊架咋
果啲支持出去嘅人出晒架啦?

係！
香港人！反抗！

中產心諗d資產冇喇冇喇

屌你個頭D 街坊同左膠ONLY

有無人統計輸啦黨出現過幾多次係呢場運動

即係話民意係街頭，忍唔到

屌都話左香討同親子王國(Baby Kingdom) 先係大台
講左四個月
樓主活係平行時空？

佢地已經係算左膠咁濟 一有暴力就屌個D
好難得係佢地口中聽到咁講，唔係一兩個 係佢地成班都咁講
話D 狗傻嫁，你地冇槍 偷襲打幾下好走啦

邊撚個話休息
點解我唔知

唔係連登脫離民眾
係證明連登都唔係大台

反而應該開心

除左年青一代 社會上面仲有咁多人支持大家

其實早兩個月, 已經見到好多行動, 連登係零宣傳
唔好睇少fb page, 網台, youtuber KOL, 佢地閒閒地一條片10幾萬views
講幾句聽日要做乜, 威力大過連登推幾十版post

好事嚟，
太過在乎一個平台嘅風向好危險

要出咪自己出、咪叫人出，屌人唔出自己又唔叫人出

不完美 可改善

黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯

先唔理三毛五毛, 你估全港都睇連登咩?
不過都證明左我地唔係大台

連登本身都只係一個輿論平台啫, 從來無話做大台

而且香港政治光譜太闊
亂到無乜人可以梳理得清
有邊個又可以準確預測到香港形勢發展

屌唔知今日有遊行
個撚個都話休息

連登多了扇動仇恨的post, 另很多post 不是集中五大訴求忘了初心，這樣祗會越來越散。
需要集中五大訢求，不再打鋪影響和理非觀感。 香港人加油

不嬲都無大台

其實好事黎

其實太多五毛以為連登帶到風向
正/反 風post 都出
香港人有思考能力㗎
你點帶風向都阻唔到人嘅思想

出埋個post 就出街

光復香港
時代革命

屌
認衰仔囉咩事姐

話休息個班根本係鬼

變番昔日連登
日日夜夜都鬧
咩女都係雞
有錢就父幹
各行都係狗

我琴日中環放工著住老西行灑全程再行左2個幾鐘返屋企 休息一日一定會出返黎
行伸：夢遊基本上出灑 唔好分化

連登一早已經淪陷左

咪係！成日吹風話連登係大台
只能說BK，香討隱藏得好好

係 唔好再搞連登喇mon post狗

推 講逆轉既人唔洗理
唔係3毛就係心態從未進化既人

要諗諗佢

各有各做 依d時候 搞分化有撚用咩做好自己本分啦

尋晚搞到好夜，今日抖抖，原來我地有咁多人接力

一早都話香討同babykingdom先係大台
連登根本無影響力

連登一小撮來

睇下你講邊班中產啦
好似曾進華果d產可能會咁諗
就黎買到樓但係未買果班應該一早換哂美金 好似係

今朝一開連燈就話全日休息
唔休息就正中下懷咁
仲要明明出緊急法個個都屌9 正苦
公司不問世事既都屌林鄭火上加油
中環上班族都未試過嗌香港人 反抗嗌得咁大聲

和理非接力係好事
mon po狗冇得追po

連登愛黨愛國, 咪撚再DDOS

連登
過去，現在，同未來都唔係大台

佢只係一個討論區
其中一個吹雞嘅地方

明顯係風向撚啦

其實已經發生咗好多次，要休息自己留喺屋企就得，根本唔需要開post叫人休息

核彈都唔割呀，屌你老母

55

你仲得閒留言嘅

咁聽日大家仲出唔出

七月之後連登已經群魔亂舞

首先明顯多左狗mon post甚至上水
試過想洗白，屌鳩勇武，亦有明顯既帶風向、現場fake news關關佢地事eg機場

另外陳雲一黨既熱青城都瘋狂洗板
因為以為呢度係抗爭中心想吸信眾
不斷貼陳雲瘋言瘋語
同隔幾日就搵不同既泛民黎屌
eg久唔久問鄺生楊生去左邊，等等
帶風向唔成又潛水打游擊

都未計其他五毛同分化撚藍絲

所以大家上黎要有獨立思考

岩

你以為一個連登post就全世界跟咩
連登只你大腦
行動全部都係自發

連登一向得軍師,涼得冷氣多,個人又虧,智力又減退

個休班都俾人笑啦
屌你老未一支炮打人成隊人

連登唔知有幾多人上過前線 冷氣軍師應該佔9成

真

林奠就係想你休息 多謝連登

根本成個發展係你乜產都死
一係走一係反抗

要求政府再熄登，好撚煩，成堆風向撚同五毛係道分化

成班風向撚一朝早係到帶風向
你咪帶飽佢囉
連登又唔係大台

你啱

同意，連登都要進步

ＭＯＮ ＰＯＳＴ狗頓時失曬方向

mon post狗：我地好辛苦又出post又回post
你班仆班又加入玩埋一份
搞到而家都唔知幾時真幾時假

連登應該做支援，睇live搜集現場資料，網上文宣/戰線如twitter把啦

根本唔需要主導現場，同埋現場都唔會得閒追post

休你老母息日

上FB更稱心
連登成班風向撚 3毛入左2-3個月 阻唔撚到

「和理非出動」一齊寫信向Starbucks總公司投訴

agree

大把支那五毛係到帶風向
乜撚野唔好睇呀
鬼佬唔鐘意呀
民意呀
變左67暴動呀
乜撚野都出哂黎
我認同唔使下下用火魔法
但係中資就係支共春袋
一定要錫

唔開門咪抖下，開門先去行下

成日批評前線點點點

一睇就知鳩噏

今日銅鑼灣其實好多外媒採訪報導
就黎記者多過同路人
多得班抗爭都要休息既兒登仔

不能同意更多

好多人聲稱喺現場前線但都仲出到post
真心佩服

其實唔會失民心，但人提出既建議應該要聆聽同尊重。
唔好同林病一樣，聽完唔接受，態度照舊

真 現場和理非會向勇武加油
叫佢地小心啲

連登係五毛基地。

時間就係金錢，裝修最緊要講效率，知道未？

孫子兵法曰：故智將務食於敵，食敵一鐘，當吾二十鐘

開個post話停止攻擊中資鋪有咁多正評 明明現場個個拍哂手掌 班連登仔做冷氣軍師就算仲要無獨立思考

唔使灰，你睇尋日扑果陣有比人屌咩
連登根本就曬氣

是, 有班偽前線帶風向, 明明講好左兄弟爬山

把連登想得那麼大
仲要次次浪費維穩費去ddos

連登之前好多人話鐵馬要平舖喺地，但到最近幾次路障都仲搞緊三角鐵馬。
已經係另一個例子

呢排三毛最興係乜都屈做割蓆
周圍撩人罵戰，想阻止自我修正
同2014年高登啲分化偽勇武一模一樣
有好多真心膠，甚至TG channel admin都奶嘢俾佢地帶到

呀ching，你1淨係睇銅鑼灣梗係啦，有冇睇埋其他區？

喺度講多次先
有啲人心底裡總係有種諗法
就係覺得前線多數都係非常衝動而無腦 隨時會失控
所以稍為有啲唔啱佢地心水嘅畫面 就會開post質疑
佢地會美其名話相信前線但係希望改善行動
實質就無時無刻都想搵位入前線 根本冇信任過佢地
呢啲撚屌真係早死早著 仲衰過左膠

其實我見好多都係叫大家休息做文宣
所以文宣唔算抗爭 一定要落街跑先係抗爭？

兄前爬山呀

被連登呃左，本來諗住出去

連登垃圾防
除咗叫人散水留力仲識第樣咩

朝早趁真黃絲未起身就吹風向
邊個先係鬼

連狗

時間就係金錢，裝修最緊要講效率，知道未？

孫子兵法曰：故智將務食於敵，食敵一鐘，當吾二十鐘

好事

真
左膠都叫親身落場

主要係銀髮族

連登大部分都係冷氣軍師

各有各做正式開始

龍頭到太古廣場

中資先係重點

政府建築物用我地錢起

兒登仔

成個連登風向就係呢三日休息 咩養精畜銳
又叫人唔好裝修
之後就攞和理非 同驚民意逆轉出黎做擋箭牌

我係政府真係喜聞樂見
一立法就個個乖乖地留係屋企

到宜家都仲擔心爆鋪會影響民情
麻雀鋪 360同smartone都出黎澄清都可以話無影響力
爆鋪已經係我地宜家能力範圍內 對對家最有威脅同可以做既事
又話攬炒 又驚爆鋪 仲要係中資鋪 即係點?

搞你老母事

出左禁蒙面法第一日都休息叫外國點幫你

有平鋪

叫休息嘅post 不推文算吧啦

上有高堂下有妻房, 逢有活動都必到, 體力係咁上下喇!

咁佢地平時上咩forum

太多鬼
連仔有冇諗過做嘢

屌呢樣真
我地同溫層得好緊要

So true

tg?

又分化 又成功論
收皮啦

唔記得「和理非 - 勇武 - 和理非 - 勇武……」？

擺到明中共操控嘅咁都可以叫唔好搞
然後就擺"外國人""淺黃"上枱做所謂理據

點都好， 星期二黨鐵一定唔可以開， 因為唔想返工~

遊行果陣，連登係平行時空。完哂所有野，連登就唔係平行時空

應該係熱血時報，陳雲fb page等等

其實好悲哀
有時會諗到其實比到民主香港人都無撚用
當然都會繼續抗爭
但呢個諗法時不時就會走左黎

長期抗爭, 長玩長有

證明真係冇帶枱

咪係

見個post咁多正評真係覺得好撚on9

上facebook睇下，同連登d風向完全相反
見唔到人割，仲屌得大聲啲

尋晚又係凌晨帶風向，唔ddos 就為咗俾三毛出動

係3毛

btw
點解現場仲叫五大訴求
唔加解散警隊
都加取消緊急法

成個運動連登仔有無出過街都成疑

連登最多風向狗
BK全部和理勇

自己揾桶水淋熄自己個勢 仲打飛機講到好有策略咁 得冷氣軍師先諗到

呢個真
最好唔好打爛野
但唔重要
最緊要唔好俾人拉到
根本正常人都知班狗痴左線

連登多三毛嘛

exact7ly 上到網都無時間上啦

文宣好亂呀 又話唔出 依家出面又咁多人 我好亂呀

呢個真..一訓醒D風向POST多到痴線..當人白痴

連登只係一個平台，自己點行係靠自己去思考

香港都有安息日

而家先有呢個諗法證明你根本冇出過去
你出去是但問一個人點知今日有活動
10個有7個都唔會答你連登

之後會攞住個正評數當共識再屌自己人搞事

用下起底功能（起我同你），你冷靜少少。

你而家要睇哂18區tg喇啊sir

真 連登仔睇得自己太重要 我身邊幾個前線勇武都無睇連登 連燒山係邊個都唔知

次次行動日睇連登都好灰心 , 但去到現場感覺會唔同晒

攰係訓緊教啦(醒左1個鐘)
成班朝早話休息日，我又唔撚明，然後TG又話休息日

輪流休息ok
總隊永不休息

左膠休息撚 打手風向撚死全家

連登不嬲平行時空
次撚次都有3毛帶風屌晒行左出去既人

TG, 因行動要快，連登太多唔關事post, 會搵唔切

啲狗帶風向帶到前線手足都廢鳩事講野

行動日留得喺呢度洗版/指指點點係咩人大家諗到啦

仲有個死城 post 正皮多到仆街

由七月開始屌人既標題我一律無視
只推行動post、文宣post

分化post屌人post睇得多有害
頂多入去留個言警世

其實好耐之前好多人都有講勇武好多人冇上連登
但個重點係冇上連登都咁多人反,証明今次運動真係冇大台

每次現場都好感動

挑你又知呢班琴晚有冇出？
到底屌鬼post仲要出幾撚多個？
咁撚得閒屌鬼不如諗下下個活動仲實際啦屌你

好多老一輩睇報紙收唔切料
後生一批有D尋日出左黎仲未回氣

唔緊要今日等勇武抖下呀。
今日等和理非出嚟。睇下差佬奈佢乜野何。

係
TG D哨兵消息快狠準
根本唔會考慮睇連登

連登係平台黎啫
而且入侵咁勁

三毛永遠招數

又要推

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

- 分享自 LIHKG 討論區 @高學歷廢青巴

你放心話休息個班根本次次都休息

最灰心係每次勇武返到屋企睇連登 個個潑冷水果下
希望冷氣軍師收收皮先

相信前線 永不割蓆

根本就係咁簡單，想出就出，想休就休

你唔去唔洗叫人唔去 你自己收聲就得

連登本身係個general嘅平台
仲有五毛 同埋d on9仔
telegram niche好多
你要做正經事 文宣又好 前線又好
根本唔會上太多連登

唔好再屌連登仔了
想出就出

講過好多次
連登只係小眾平台成班社會Loser圍爐打吓飛機
真正大台有號召力嘅得香討同埋BabyCondom
係啲人成日喺度屈鳩啲連登仔

你唔好講出黎啦
由班狗以為自己做左好多野
特別係咩三合會情報科

唔好講前線，和理非都攰。風向搖擺不定，成日要分析

依家檢討都比人屌風吹撚
遲下真.5毛風向撚全面進場就仆街
5毛全面統治連登風向 因為連登不準檢討

次次都開工

涼住冷氣嗰隻

根本民意已逆轉唔到 好多人未明

灣仔警總有防暴 大家小心
係巴士同一班街坊望住

認同, 連登真係唔好上太多
班仆街口講撐, 有事就話點樣唔好唔好
屌鳩手足

幾好，fake到popo

連登仔圍內打飛機被人帶鬼向
果然民眾最清晰

出緊

好多基本獨立思考都欠逢 人地鳩up幾個point就俾咗正評

十一開始港島同連登割咗

佢地鐘意FF人地個劇本出嚟講到真咁 然後叫人唔好去

仲有人講"外國人 淺黃開始唔鐘意"

你估我唔到你估我唔到

睇直播
行前面個D 唔戴口罩攪乜春

驚俾人入口罩法
但唔驚俾人入非法集結

加一
我著住對高踭鞋行左5個鐘

嗰時高登就係咁收皮
講乜都即刻成棚5毛撲出嚟，討論風向俾佢地控制晒
而家手足意識高咗應該會好少少
但其實都仲驚緊

係見到家人既感覺

講過好多次
唔好再盲目信連登吹個d風向
好似今日咁
核爆都唔割

脫離係好事，證明不再港豬，有獨立思考

因為每個人有自己諗法

臨市政府 = 叛亂/內亂/不合法, 影子政府 = 痴線/合法

蒙面法第一日梗係照蒙面上街反抗
點會係休息㗎

絕對係好事
因為大家都明白點解要上街點解要反抗

錯啦, 好多人都好唔撚清楚
你起起我底第一個POST, 睇下我屌緊咩
琴日有個post 屌鳩手足打黨鐵職員
果個post 去到成十頁, 一條片一張圖都無
已經成堆人入去屌, 仲要果陣已經去到千幾正評

最尾有人post返片出黎我先再開post平反
算鳩數, 真係對連登心淡

紅字完全同意 屋企人成日都話兩邊都唔啱 但其實都係得個講字

連登係小眾 on9政府估錯曬

而家咁多tg gp,加上連登響朵之後被滲透，又俾人攻擊到熄登
影響力低左係正常
而家睇tg,twitter多過呢度

咁先好 我估唔少狗會上黎拿料

我又唔係咁睇，連登後生多勇武多
唔睇連登嘅和理非，銀髮族多，正式係各有各做
今日休勇武唔休遊行行得唔錯

班友成日話儲氣打end game，痴線，打機打上腦，打仗緊係食住個勢上，我地抖時對家又抖。
而家我地佔上風架，仲唔加把勁打殘人。

好多on9仔, 搞到我好沒力

軍師: 你咁樣咪會中計囉

的確係
推solomon做大台都係弱智之舉
be water, let it flow

企高地屌自己友係最撚爽 又有光環又唔駛負責任

休咩息呀 今日照出呀！

等和理非行下, 幫一幫到頂場 其實係好事

聽日又行多次聽日又行多次聽日又行多次聽日又行多次聽日又行多次聽日又行多次聽日又行多次聽日又行多次

好事嚟

乜 L 野叫 連登 ?

你當佢係一個人? 叫你玩擬人法 ? on9完未 ?

push

真心攰

pish

其實香港有好多人嘅，連登係一部分
而會上街嘅唔係全部都係連登仔
特別係和理非

已經有人將檢討同帶風向混為一談 5毛已經進化晒
呢個post某程度上都否定左今朝全部檢討做帶風向

真係做野，出去的手足宜家有幾多真係睇連登頭？ 更加唔好講手足出曬去做野，而又有一班人同時間出黎開post，果班係咩人？

有班仆街場都未落過係度做軍師
唔好話做前線咁遠, 遊行都可能未撚去過

全部轉用TG
連登不了

真係平行時空黎 係連登開個post話全民口罩日 結果得小貓三兩隻 跟住又開post話全民休息日 結果個個出哂銅鑼灣

愈嚟愈多荷爾蒙戰士

涼冷氣啦連登仔

連登不嬲愛國人士上,嘈咩姐

認同唔洗睇連登頭
果班係咩人? 三毛五毛
仲有班中立撚扮淺黃既冷氣軍師
當然仲有真藍絲

和理非港島百萬行
勇武18區遍地開花
勇武行動太早推， popo 有準備，而勇武多上連登，又有TG 幾個鐘就集到人，而家出到實彈，行動更要小心。
和理非要早推，資訊來源慢，亦要集更多人。
沒大台，要理解，兄弟爬山，

兄弟爬山，各自努力
連登從來都唔係大台

多人到仆街

之前話左混英文加拼音討論
大量3毛反對 加冇3毛參與 煲唔起
用返純粵文係易被3毛帶風向

冇正式統計，一般年青人/昨晚發夢嘅今朝一定遲起身，而話唔好裝修、休息一日嘅post，喺今朝七、八點大量出現，咩人做、咩動機根本太明顯

唔認同你講法,你叫支持政府的人出黎我相信都有咁上下規模.
與其話原地踏步,我覺得應該更應該小心翼翼咁行動.
隔離PO文宣都開始有D跟唔上.
咪步日本學運下場

唔係個個睇連登架喎

係好似 得返冷氣軍師 係度驚呢樣怕果樣

哈哈

出左名 咪多左人黎 帶風向lor

勇武裝修要停下休息，和理非照去冇問題

兄弟爬山各自努力姐

但陳雲今次都錯左啦 又話係時候爭取獨立 依家中伏啦 佢依家又唔認自己講過啦

開花未呀

係咪算好事黎

兄弟爬山

五毛

由連登成立第一日起已經有一句口號
上連登,勿認真

大家手足唔使講呢d
今朝我睇連登都睇到好頹
係香港人拉返起我

我一起身見到咁多post話休息.
我覆左幾句話要照出. 想出既就出.
唔好涼住冷氣扮前線.
已經比人屌.
搞到我都廢事出聲.
衝又係我地. 擋又係我地.
仲要比冷氣軍師屌...
搞撚笑. 連登行動post. 睇左就算啦.

Fake 埋好多自己友

證明運動已經係民間真正開花
已經可以唔洗連登都可以有大遊行

出嚟嘅全部係個人意志
唔出嚟嘅又係個人選擇

真正無大台嘅典範

狗狗真係好驚快閃行動
班狗平時喺連登行動post/TG收風早定部署
一轉快閃模式佢地已經失去行動方向
佢地好驚小team行動好驚俾人圍
所以班狗要時間部署集結好先一齊行動
遊行完請唔好戀戰
各散去各區做快閃

但我今日真係休息咗....
開始病病地

可能係badycondom/鄉土叫人出嚟呢

唔好再指責
比勇武嘅今日休息下啦

不要分化
兄弟爬山

不要分化
兄弟爬山

不要分化
兄弟爬山

啱 點解要講到連登先係大台咁?

根本冇講過要靠哂連登 冇大台
係啲人成日公開亂up

想問下 係咪完左

812已經係 防暴入機場

成班話輸了/失民心 但明明即係小事一樁

因為冇大台，覺得岩就跟，唔岩就唔跟，吸攰就去，攰就自己休息下，兄弟咩咩，不割不分化既說話，大家係咪忘記左？

各自努力

證明冇大台
開心事嚟

好似最近越來越易中風向伏
今朝都真係中中地伏

我依家都好少上連登 有時真係好L 慶 出去衝 之後上黎講下意見都要比人屌 係又屌 唔係又屌 真係失民心呀 係失左手足既心呀

呢個就係用連登嘅難點
話上連登獨立思考好重要
就係因為要識分乜嘢post係真心討論檢討，乜嘢post係帶風向分化
對前者要鼓勵參與，對後者要無視同提醒其他會員
呢三個月三毛好努力咁想混淆呢兩樣嘢
尤其係好似尋晚同今朝咁，一有爭議性畫面佢地就會全軍盡出咁製造裂痕

李嘉誠旗下店舖全線休息所帶出的訊息
他是要告訴我們，再同獨裁者硬碰巳冇大意義，
我地應該立即開始準備全民冇期限的罷工，
宜家開始全民儲備糧食，作好長期戰爭，
我們要團結身邊同事甚至是老闆，消除罷工的一切障礙，
唔可以再得個諗字，再唔做，好快罷工都冇用，
中共會在重要的位置換走哂我地香港人
另外我地仍舊要搞我地和平的遊行
香港人今次一定不會放棄，迎接我們的黎明！

今早連登全部熱門都係休息post 就知有人係有組織地帶風向，因為已我所熟悉既真正連登仔係唔會咁齊心

以前上連登嘅係勇武, 和理非
宜家會上連登嘅淨返林奠同班popo

自6月開始就有一大批散水風向階段性勝利撚

記者多過手足

尖沙咀唔夠200

知唔知點解連登仲未熄登，因為對家知道冇左連登反而冇得比打手開post帶風向玩分化

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯

再推

裝修果時 手工可以好多少少

例如 玻璃只需幾條裂紋 唔洗多

唔洗浪費時間推亂哂d野 重點裝修 地磚好重要

電器舊可以換了 個客無野多錢多

最好裝修完 好似新嘅一樣啦

連登太多冷氣軍師同風向狗，所以有好多正常post都會俾人拉落黎。

各自爬山有咩問題，想休息既聽日先出！
冇大台幾好！
不割席，不分化！

見到立場有live 嚇親
明明lihkg 吹哂話今日休息 點知cwb 咁多人

反而班無腦建制就成日點名連登

屌，真係俾連登 fake撚左

班狗帶風向打手附和都算，如果真係自己人既唔該用下腦唔好推垃圾post同正評助長歪風

正常，因為冇大台，而亦連登不是大台

出面仲有個拉67暴動嚟講 痴鳩線

熄登都有活動，咪證明唔係大台囉，咪搞連登啦

我香討求其吹雞都十幾萬人出黎啦

今日出嘅尋晚唔會出
大部分出面都係和理非

連登阻止唔到十八區既怒火

真。。我都唔依賴連登

唔通憑d冷氣狗呀，指指點點，連街都未出過屌佢老母

我今日兩點幾睇fb 先知道原來銅鑼灣咁多人……
我趕唔切出去銅鑼灣，我係非常內疚

我係真係以為今日休息日全力集中聽日……

認真
咁係邊度睇有咩行動好
跟唔上

個撚個都冷氣軍師 出面乜都唔知

真係對唔住，我真係以為係一個局
所以有份呼籲今日休息一日
但見到銅鑼灣咁多人，所以我都出番去

我都以為係...

好事 無大台

慢慢係屋企凍冷氣啦 見到都炆

F

手足們，出唔出去係要睇內心，而唔係睇連登

啲人睇tg多過連登

當爆鐵爆舖 連以往左膠大台泛民
都冇企出黎割嘅時候

連登屌示威者嘅post正皮數可以有5000幾個
你話發生咩事

累+1

咁兄弟爬山 各有各做姐 。。。 又唔使講到咁既樓主

行有餘力又想出既手足咪出囉

其實真係會攰
早排捱到病先明白休息的重要

我認我體力差

又一班on9 話冇黨鐵出唔到

今日勁多阿公阿婆上街

成朝嘅po叫人唔好搞中資

多謝bk既jm

太多風向撚啦

好彩冇聽班仆街去休息...屌佢老母

勇武休息一天，和理非接力

不嬲都無大台 自己判斷行動

我唔係鬧緊你地
而係係咁用民心論攻擊出黎既手足既人

大量五毛

善意提醒姐。。。

學者梁啟智開左個Twitter幫助國際線嘅手足，大家快啲入去推爆佢！

（手動轉第2次）

連登=娛樂版

日程post比人刻意低調地淡化，一味叫人休息，其實同今日遊行無衝突咪話

攰又有問題？

其實係好事
我一直都覺得連登萬一被消失會好大鑊
但去到今日就明白 號召力唔再係連登
而大家都自發 去抗爭
依場運動就無咁易完

日日都話行動
Real or fake?
Let the popo guess!
日日咁搞Sir都死la...

風向撚

冇錯
唔好成日比人錯覺連登係大台
popo仲難跟
仆街政府還我以前的連登

既係連登會收皮，唔係嘛？

今朝話休息同死城班友唔知縮左去邊

認同。 點解要咁樣講手足

攰又唔俾既？ 屌人攰就以後唔好出

住得遠既手足今日千辛萬苦出左咁返呢？

吊，今日的確炒撚晒車，小弟都係其一
今朝的確一開燈就無晒行動post，TG甚至出埋日程表，所以先諗住今日做文宣同網軍

證明左香港人唔係跟連登走
popo不如睇下香討周babykingdom

出來未

攰就休息
有力就出
多有多玩
少有少做

日日都話行動
Real or fake?
Let the popo guess!
日日咁搞Sir都死la...

吓，又要轉？

Lihkg本來就唔係d咩大台

大台係uwant/baby

屌連登真係好垃圾

沒問題咖喎其實 文宣戰都重要
長遠計要靠文宣

好事來

冇大台
連唔係大台
人民自發，冇人控制

幾時有錯覺 連登係大台架 連登全部油頭毒撚 唔出街架喎

笑左

轉移視線
連登不再大台
唔需要再浪費咁多維穩錢去ddos 連登

比記者報道
對話又叫林鄭上連登
咪比人搞到好似大台咁

屌 唔好講出口嘛

sad but true

冇大台

因為沒睇連登同telegram 可能WhatsApp收到轉發

咪當互相補位

開花未

見到咁多超市五點close 銀行咁多人 櫃員機無錢 就知道係時候關心父母同淺藍了

各有各做，想出就出
連登仔唔想出唔代表個個都唔想

原來lihkg 唔係大台 一直攻擊錯目標

前線 和理 文宣 三路手足進軍

甘都要互屌

攰咪抖下囉，吾攰咪出囉

嘈乜9 -_-”

真。無大台。 加油

香港人 打不死

連登仔唔明市民有幾嬲

太多無腦既人當正自己軍師
以為自己睇得好透
雖然有啲係同路人
但開post真係諗清楚先好開

拰

呢場運動一日都不能少 不可以休息不可以停 加油各位兄弟！！！！

6月後連登明顯有大量飯民同暗共進埸，極速膠化

至少證明一樣嘢
就算熄登都冇用
市民照樣會出嚟

其實咁樣反而幾好 黑警望post我哋係今日休息 轉過頭我哋出晒去 打亂佢哋報署

請問龍尾係邊?

錯撚哂消息
popo今朝應該收錯風

其實應該係連登支持民眾，而唔係民眾跟連登走

無大台

無大台就有呢個好處

有出去既連登仔10分1都唔知有冇
明明遊行示威咁都仲有咁多回覆同新post

兄弟爬山

連登不嬲好難出到post同帶風向
如果無團隊操作

證明黑警mon post係冇撚用

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

屌，好撚攰啊，1234晚全撚部都出
個頭疼撚到仆街

講真 玩9Popo都唔錯丫！ 以為會好多人用重兵 點知得果幾丁友仲要冇勇武

諗起都心涼

呢個真

Push

我都想問

唔想返X2

不嬲都話連登愛國愛黨+鍵戰
唔好再攻擊連登了

就算前一晚所有車站食魔法
星期二都會重開
要逼港豬番工忘記抗爭
今日佢發脾氣咋，機鐵照開到

冷氣軍事認真膠
建議出得黎夢遊
就唔好睇連登 同散水post
望住哨兵台好過
咩時機夢醒 咩時機繼續夢遊
都係現場情況同衡量自己能力確定

今晚落番自己區食糖水

出面市民拍手叫好

咁撚多三毛同散水狗

信一成都死

幾百人遊行
300+銀髮
100+青年
但維園擺左幾十架狗車, 九龍塘附近又見到十幾架
美中不足係比黑警呃左OT
不過有D人係唔知全民休息日, 有D人知道但照去
文宣下次要加把勁, 活動有D亂, 亂到連POPO都呃埋

sor

老婆問我係唔係去cwb, 我話連登無講, 去做咩dllm

其實都算係一件好事啊

無錯 証明連登唔係大台 呢場運動係真係無大台 市民自發

其實真係一件好事

證明個政府垃圾到 個個都自發行動

Central, Tsim Sha Tsu, Sheung Shui and CWB all 證明左香港人唔係跟連登走.

口交部連登仔 said: we are tired.

This is the reason why Carrie Lam has not banned LIHKG.
口交部連登仔

Central, Tsim Sha Tsu, Sheung Shui and CWB all 證明左香港人唔係跟連登走.

唔好意思連登系討論區，唔一樣意見就三毛、分化，脫離民眾，我屌你老母有冇腦？乜撚野叫討論區都未分得清，麻煩反去TG圍爐啱曬你

【主線任務？】中國銀行及其所有分行

我深黃老母見到元朗便衣狗俾汽油彈掟到著火都笑咗
仲要補多句：「有咩吖，咪又係仲行得走得識打電話」

裝修堵路火魔法佢都覺得冇問題
亦知道手足從來唔會傷及無辜

根本明嘅人就會明
仲屌嘅藍屍／淺黃
你都唔expect佢會做d乜支持我地
所以根本唔需要理佢地 & 民意撚

連登仔:做咩粉碎我地既圍爐自HI? 出面好熱呀,我副計要KEEP住25度以下架

其實唔關黃定藍既事
係香港人無論咩顏色,本質都係香港人,香港人特性,容易麻木
黎多幾次已經習慣哂

其實連出三日同出一日效果唔會差太遠
無以為一上街就叫"做到野"

好多ol都係咁一齊行

呢樣真 真正連登仔一早睇得出連登比人滲透晒
啲價值觀唔同晒
我自己都少睇左連登 而家既連登已經唔係往日既連登

一早話左唔關連登仔事㗎啦, 連登影響力仲低過baby kingdom 同香討

［裝修指南］維港沿岸篇
全屬央企物業！不殺錯！

咁文宣都需要做架嘛

兄弟爬山

I am not doing 分化!
We all know we are tired. But our objective has been said clearly:
攰就休息
有力就出
多有多玩
少有少做
If anyone are tired, then I recommend that he/she SHOULD get rest.

However, they should NOT created so many posts to say: Today is rest day.

We have much more people than the police. We have a lot of other people who will come out!

Please read the following carefully:

日日都話行動
Real or fake?
Let the popo guess!
日日咁搞Sir都死la...

We just follow the above plan every day even when LIHKG is offline.

如果唔認真看待呢啲風向
會好危險
思考下係咪預示緊和勇價值觀開始愈走愈遠呢？

今朝我見好多高質討論post
然後下午就變返無營養批鬥post

到底係邊啲人帶風向呢？
定係勇武要同和理非割蓆呢？

但係我喺現場又唔見啲勇武脾氣咁差同咁無腦喎

If anyone who are too tired to come out, then please do it quietly. You don't need to tell the police that you will NOT come!

出得去都無時間睇連登

就算係，依家都少睇

其實係現場啲人好正常好理性會聽人講嘢
反而係連登啲冷氣勇武上晒腦乜都聽唔入耳

而家咁樣證明大家都清醒嘅，如果調返轉就大鑊

True, and this is how we have been doing over these months

安排咗咁多打手
而家先話連登唔係大台

講得好撚正

香討
BabyCondom

非常同意，連登變番高登果陣咁

唔通連登又要步上高登後塵?

哩個真
連話屋企老母由藍變黃既對話又開post
樓下個阿伯同你講句加油覺得感動又開post

唔係話唔得
但行動post呢屌你老母

真，太多帶風向撚
活動po永遠唔見影，咁仲做乜要睇連登

你俾人帶緊風向都唔撚知 真係笑撚左 朝早叫高質討論post
蠢人真係唔洗扮

去到現場屌你班腦殘都廢撚事啦

無計啦 咁多蠢人 俾五毛開多兩個post 就帶撚晒風向

唔洗怪五毛 怪都怪你班人太撚蠢

去發夢睇連登托咩 碌9世都未碌到情報 係睇都睇tg啦

休息唔係指唔再扑爛野咩？
因為應該都無野好扑啦！

記住保持思考，經常反思吸收經驗，避免上當權者的設局

仲有果班左膠搞到大家個腦生更多草，更多廢。唔識思考。人云亦云

米係，重要情報被沉底

我見唔到你呢三行字有任何一個論點說服我比人帶風向
亦睇唔出邊度蠢

如果抗爭者係無左反省同學習能力

我唯有開始心理準備我地輸左變新疆

未去過現場就咪撚出聲啦垃圾

係丫反駁啦 你去過現場丫
我知
但你企對面撚知我地手足係清醒咩

垃圾狗

上耐左 先知連登 真係兒登

又勁多大中華膠

左膠主導

上tg都唔上連登
邊個傻西成日搞連登

連登係超多打手

各有各做幾好

連登風向同公海差一截

唔岩就行開，無人迫你睇

靠連登行動死得人多

辛苦各位mon post狗

記得滴多啲眼藥水

係班仆街mon post 狗以為自己好撚大姐
從來無大台

班mon post 狗又無自信又無得話事又要比人屌。唯有mon post 既時候左屌右屌，因為佢哋隻又要出去比人屌

True

除左打手多 傻西都多 班弱智傻西到連人同狗都唔撚識分 少少分析力都無